試當真出左新片又冇人講？

我講

豪哥你咁勤力個動機係咩？

我地黨宣又唔見你咁勤力

宣傳左試當真先

唔撚講啦是但啦

樓主係養唔熟 我地傾緊將佢份糧畀曬你算

豪哥咁快手

個結局好睇到

幾時生日唔知
幾時生得就知

試當真個Jessica都幾大波

佢係中國外判工 得4000蚊

豪哥

屌 講撚到煩

唔要4000算。

今集唔多ok wor

都係睇ca姐。

要。
口斤日請你食早餐